填詞黎講陳詠謙真係好垃圾

岩岩Spotify 聽到關楚耀首<gay餓遊戲>，啲詞垃圾到即刻search 邊條on9寫，點知又係陳詠謙
真係係街求其搵個MK都寫得好過佢

曾經多麼天真過 湖邊望著銀河
曾經天天一起過 貧苦都不錯
直到你拋低我 隨自信心飛墮
越跌越暗 地府肯收我麼

沉溺酒精的洗禮 浮出獵豔行為
旁邊魔鬼的詭計 狂歡的消費
亂了我的一切 逃避你的消逝
任意覓個 肉身的複製

誰漂亮誰便過來睡
來撫摸愛戀的廢墟
做了動作 沒有力動情 玩家不流淚
難過便隨便笑 隨便愛一夜 明日再失去
甚麼都不要再追
別衝擊這個禁區 不乾脆

長街一黑很多個 同款寂寞嘍囉
誰好心幫一幫我 餘生好好過
沒有你怎麽過 年月種出飢餓
但吃甚麼 亦醫不好我

誰漂亮誰便過來睡
來撫摸愛戀的廢墟
做了動作 沒有力動情 玩家不流淚
難過便隨便笑 隨便愛一夜 明日再失去
甚麼都不要再追
別衝擊這個禁區 不乾脆

旁人常常談論我 不知滿足
換畫應該慶祝 卻這樣痛
而無人明白自己 不敢再信
尋開心止刺痛 有誰懂

床太大誰共我同睡
來裝飾愛戀的廢墟
越愛越怕 便繼續自殘 溫香的刑具
難過便隨便笑 隨便愛一夜 明日再死去
甚麼都不要再追
甚麼關於永遠的 都不對

其實佢係咪貼錢比d歌手求人用佢堆垃圾詞

關楚耀又唔反抗，啲詞咁鳩都照單全收

聽八三夭果首好過啦

日經地屌

最近佢有首歌自己唱 哇 屌 聽到起雞皮 好老監

陳詠謙根本係香港詞壇毒瘤

小問題俾佢填變撚咗做大問題

當年Karry首告白明明無咁鳩嫁
點解佢會退步左

陳詠謙好啲定 Black Jack 好啲？